點解日日都過百咁巧合？

唔會突破2百既？

感染人數同每日檢驗量差唔多，咁個感染數字就唔會暴增